\chapter{Erfüllungsgrad der definierten Anforderungen}
\label{chap:erfuellungAnforderungen}
Die Anforderungen gemäß Kapitel \ref{ssec:anforderungen} wurden wie folgt erfüllt. Unterschieden
wird zwischen \glqq Vollständig erfüllt\grqq{}, \glqq Mit Einschränkungen erfüllt\grqq{} und \glqq nicht
erfüllt\grqq{}.

\begin{xltabular}{\textwidth}{|l|X|}
	\caption{Prüfung der Must-Anforderungen\label{tab:checkMustReq}}\\[\belowcaptionskip]
	\hline
	\textbf{Anforderung} & \textbf{Erfüllungsgrad}\\
	\hline
	\hline
	\endfirsthead
	\multicolumn{2}{l}{\small Fortsetzung Tabelle \ref{tab:checkMustReq}}\\
	\hline
	\textbf{Anforderung} & \textbf{Erfüllungsgrad}\\
	\hline
	\hline
	\endhead
	F01 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	F02 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	F03 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	F04 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	F13 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	F15 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	N01 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	N05 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	N06 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	N08 & Mit Einschränkungen erfüllt: Das Accordion verhält sich nicht responsive und besitzt in
	dieser Implementierung die Abstände für große Endgeräte\\
	\hline
	N09 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	S02 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
\end{xltabular}

\begin{xltabular}{\textwidth}{|l|X|}
	\caption{Prüfung der Should-Anforderungen\label{tab:checkShouldReq}}\\[\belowcaptionskip]
	\hline
	\textbf{Anforderung} & \textbf{Erfüllungsgrad}\\
	\hline
	\hline
	\endfirsthead
	\multicolumn{2}{l}{\small Fortsetzung Tabelle \ref{tab:checkShouldReq}}\\
	\hline
	\textbf{Anforderung} & \textbf{Erfüllungsgrad}\\
	\hline
	\hline
	\endhead
	F06 & Nicht erfüllt: Aus Zeitgründen war eine Implementierung nicht möglich. \\
	\hline
	F07 & Nicht erfüllt: Aus Zeitgründen war eine Implementierung nicht möglich. \\
	\hline
	F08 & Nicht erfüllt: Aus Zeitgründen war eine Implementierung nicht möglich. \\
	\hline
	N02 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
	N03 & Nicht erfüllt: Aus Zeitgründen war eine Implementierung nicht möglich. \\
	\hline
	N04 & Mit Einschränkungen erfüllt: Es wurde lediglich das helle Theme implementiert, das dunkle
	Theme hingegen nicht. \\
	\hline
	N07 & Vollständig erfüllt: Es wurden die alternativen Webschriften der \ac{coba} verwendet. \\
	\hline
	N10 & Vollständig erfüllt. \\
	\hline
\end{xltabular}

\begin{xltabular}{\textwidth}{|l|X|}
	\caption{Prüfung der Could-Anforderungen\label{tab:checkCouldReq}}\\[\belowcaptionskip]
	\hline
	\textbf{Anforderung} & \textbf{Erfüllungsgrad}\\
	\hline
	\hline
	\endfirsthead
	\multicolumn{2}{l}{\small Fortsetzung Tabelle \ref{tab:checkCouldReq}}\\
	\hline
	\textbf{Anforderung} & \textbf{Erfüllungsgrad}\\
	\hline
	\hline
	\endhead
	F05 & Vollständig erfüllt: Die Umsetzung war auf Basis der Anforderung F03 mit minimalem Aufwand
	möglich	\\
	\hline
	F09 & Nicht erfüllt. \\
	\hline
	F10 & Nicht erfüllt. \\
	\hline
	F11 & Nicht erfüllt. \\
	\hline
	F12 & Nicht erfüllt. \\
	\hline
\end{xltabular}

\begin{xltabular}{\textwidth}{|l|X|}
	\caption{Prüfung der Wont-Anforderungen\label{tab:checkWontReq}}\\[\belowcaptionskip]
	\hline
	\textbf{Anforderung} & \textbf{Erfüllungsgrad}\\
	\hline
	\hline
	\endfirsthead
	\multicolumn{2}{l}{\small Fortsetzung Tabelle \ref{tab:checkWontReq}}\\
	\hline
	\textbf{Anforderung} & \textbf{Erfüllungsgrad}\\
	\hline
	\hline
	\endhead
	F14 & Nicht erfüllt. \\
	\hline
	S01 & Nicht erfüllt. \\
	\hline
\end{xltabular}
